Täna päewal sai Johann Kiwi warandusest, mis sele wölgnik Jaan Juhkam sia kohtu juure sisse maksnud 123 Rbl 66 2/3 Kop. h. siit kohto seletuse järele 30 Septembrist 1876 No 113 Wanamoisa (Friedrichsheimi) kogokonna kohto juure Heindrik Hammeri periate heaks Johann Notapera läbi saadetud. 
möistetud:
Seda nenda kui sündinud maha kirjutada.
